有無人睇左Truth or Dare?

有無人睇左Truth or Dare?

雖然imdb評分麻麻, 但我覺得唔錯

見到Violett Beane, 想睇未睇.

等緊God Friended Me........

睇左，覺得幾好睇。
好過套垃圾絕命酒店多多聲

我係普通觀眾, 我覺得一般般

外國版六樓后座

多唔多jump scare？

我都覺得其實唔差

小鴨有

唔係咁好，之前死亡loop好睇d

sad ending

結局意想不到
中段有d拖

總之虎頭蛇尾

玩得太大
不如考慮下同conjuring universe合作

老實講 算差
但你抱住認為佢係爛片心態去睇
你會覺得佢又爛唔矖
開頭幾好 classic套路 易predict 內容玩法有少少有趣 氣氛中下
去到中後已經崩崩地 但之後個結局又黎少少twist 你又會質疑到底呢套算唔算垃圾
雖則玩法佢話original 但好多人都認為係抄final destination
呢套上網down 就算 有高清中英字幕
比錢入去同玩緊大冒險無分別

有, 27號晚睇完優先場

其實點先有得睇優先場

bt 睇左

爛尾，未睇可以唔洗睇

冇宗教元素嘅鬼片始終都係差啲

唔明最尾放上網有咩用 可以全世界一齊玩??

Nolan Funk好靚仔

睇trailer夠了

班友又笑得幾得人驚

本身我都以為係爛尾

但睇返網上分析同解釋，先明白到佢可能係為續集鋪路 (雖然結局可能去得太快觀眾未必明佢做咩係間屋自拍)

如果跟個遊戲玩， ending咁做都算有創意既雖然之前個幾鐘的確有d悶